<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<introContent>
	<extensionContent id="nextep-migrate-extension" name="NeXtep Migrate Extension"
		style="css/migrate.css" path="migrate/@">
		<group id="nextep-migrate-extension-group" style-id="content-group">
			<link id="nextep-migrate-why-page-link" style-id="content-link"
				label="NeXtep Designer 1.0.4 est disponible !"
				url="http://org.eclipse.ui.intro/showPage?id=nextep-migrate-why-page">
				<text>
					Une nouvelle &lt;i&gt;version majeure de neXtep
					Designer&lt;/i&gt; est disponible au téléchargement à partir du
					site &lt;b&gt;http://www.nextep-softwares.com&lt;/b&gt;.&lt;br/&gt;
					Elle inclut de nombreuses améliorations et corrections de bugs,
					ainsi
					que des optimisations des performances, des améliorations des
					livrables générés, une nouvelle vue de gestion des dépendances, la
					possibilité d'exporter les diagrammes sous forme d'images, une mise
					à jour de l'installateur, et enfin la migration du socle technique
					au nouveau Framework Eclipse RCP 3.6.1.
				</text>
			</link>
			<link id="nextep-migrate-download-link" style-id="content-link"
				label="Téléchargez NeXtep Designer 1.0.4 maintenant!" url="http://www.nextep-softwares.com" />
		</group>
	</extensionContent>
	<page id="nextep-migrate-why-page" style-id="page" style="$theme$/html/migrate.css"
		alt-style="$theme$/swt/migrate.properties">
		<title style-id="intro-header">$introTitle$</title>
		<group id="extra-group1" filteredFrom="swt" />
		<include path="migrate/navigation-links" />
		<group id="page-content">
			<group id="content-header" label="NeXtep Designer 1.0.4 est disponible !"
				filteredFrom="swt" />
			<text id="page-title" style-id="page-title" filteredFrom="html">NeXtep
				Designer 1.0.4 est disponible !
			</text>
			<group id="separator" style-id="page-description">
				<hr />
			</group>
			<group id="why-should-i-download" style-id="page-description"
				label="&#8226;&#160;Pourquoi dois-je télécharger cette nouvelle version ?">
				<text id="why-should-i-download-description" style-id="page-description">
					&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Il est nécessaire d'installer &lt;i&gt;manuellement&lt;/i&gt;
					cette nouvelle version en téléchargeant l'archive complète à partir
					de nos serveurs car neXtep Designer a été entièrement repackagé pour
					pouvoir implémenter une nouvelle façon de faire la mise à jour automatique
					de l'environnement via P2 (la nouvelle plateforme de provisionnement
					d'Eclipse).&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
					Malheureusement, ce nouveau Framework n'est pas compatible avec les
					produits préalablement installés (qui ne contiennent pas les méta-données
					P2 initiales) et qui ne peuvent par conséquent pas être mis à jour
					automatiquement via cette nouvelle plateforme.
				</text>
				<hr />
			</group>
			<group id="what-will-happen" style-id="page-description"
				label="&#8226;&#160;Que se passera-t-il si je n'installe pas la version 1.0.4 ?">
				<text id="what-will-happen-description" style-id="page-description">
					&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Vous ne serez plus en mesure de mettre à jour votre
					environnement car plus aucune mise à jour ne sera publiée pour les
					anciennes versions 1.0.3.x de neXtep Designer.
				</text>
				<hr />
			</group>
			<group id="how-do-i-update" style-id="page-description"
				label="&#8226;&#160;Comment mettre à jour mon environnement une fois installée la version 1.0.4 ?">
				<text id="how-do-i-update-description" style-id="page-description">
					&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Le mode opératoire de mise à jour ne change
					pas par rapport à la version précédente, vous pouvez continuer d'utiliser
					le menu &lt;i&gt;Logiciel > Rechercher les mises à jour...&lt;/i&gt;.
					Le nouveau mécanisme est complètement transparent et votre environnement
					sera automatiquement mis à jour lorsque des mises à jour sont disponibles.
					Les utilisateurs qui ont souscrit une licence de support neXtep
					doivent saisir leur clé de licence en utilisant le menu
					&lt;i&gt;Logiciel > Modifier la clé de licence...&lt;/i&gt;.
					Il n'est pas nécessaire d'effectuer cette action sur chaque poste,
					car une fois saisie, la clé sera partagée par tous les utilisateurs
					se connectant à un même repository neXtep.
				</text>
				<hr />
			</group>
			<group id="will-i-need-reinstall" style-id="page-description"
				label="&#8226;&#160;Dois-je m'attendre à devoir réinstaller de nouveau neXtep Designer à l'avenir ?">
				<text id="will-i-need-reinstall-description" style-id="page-description">
					&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Nous faisons tout notre possible pour que ce ne soit
					pas le cas. Mais considérant que nous utilisons comme socle technique le
					Framework Eclipse, nous ne pouvons garantir que cela ne se reproduira pas.
					La fondation Eclipse livre une version majeure tous les ans, et chaque
					livraison majeure &lt;i&gt;peut impliquer&lt;/i&gt; une réinstallation complète.
					Au cours des trois dernières années, nous avons toutefois réussi à intégrer
					deux mises à jour majeures (des versions 3.3 à 3.4 et 3.4 à 3.5 d'Eclipse RCP)
					de façon transparente dans neXtep Designer...
				</text>
				<hr />
			</group>
			<group id="anything-else" style-id="page-description"
				label="&#8226;&#160;Y-a-t-il autre chose à savoir sur cette nouvelle version ?">
				<text id="anything-else-description" style-id="page-description">
					&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Vous pouvez consulter le Wiki neXtep disponible
					à partir du site &lt;b&gt;http://www.nextep-softwares.com&lt;/b&gt;
					pour de plus amples informations sur les fonctionnalités de neXtep Designer,
					accéder à des tutoriaux, des démos, etc.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
					Nous vous remercions de votre confiance, et espérons que vous apprécierez
					les nombreuses nouvelles fonctionnalités à venir dans les prochaines
					versions de neXtep Designer.
				</text>
				<hr />
			</group>
		</group>
	</page>
</introContent>